【有支国旗丟落海】香港眾星微博齊齊發聲：我是護旗手！

香港反修例行動持續，8月3日的旺角遊行中有示威者於尖沙咀天星碼頭拆下旗桿上的國旗丟入海中，引起內地官方強烈反彈。

內地官媒中央電視台連日來在微博上貼出一張五星國旗圖片，寫上「#五星紅旗有14億護旗手#」呼籲轉載，行動獲得成龍、Angelababy（楊穎）等香港藝人轉發響應，高呼「我是護旗手！」

自示威者丟國旗入海事件發生後，央視昨日（4日）起便陸續發布數條微博，發起「#五星紅旗有14億護旗手＃」的話題行動，號召網民轉發國旗圖片。

央視今日（5日）上午亦發布微博指，相關行動「燃爆全網」，並批評「此前在港辱我國旗的一小撮末路渣徒，終將逃不脫法網。他們在億萬護旗手的眼中，不過是幾隻臭蟲」。截至今日（5日）下午，行動已在微博上創造逾22億的閲讀量，成為微博上的網絡熱話。

相關行動除在內地網民獲得廣大迴響外，不少香港藝人包括成龍、Angelababy（楊穎）、劉愷威、陳小春也在微博上響應號召，轉載相關微博帖文，表示自己是護旗手。

https://topick.hket.com/article/2419434

玻璃心

香港眾暗星

做對了
揼多百零支落海，解放軍出關不是夢

有支國旗跌落水 跌掉海 跌掉水

咁下次跳出黎護旗

護旗不力係咪要問責先？

鍵盤愛國
落現場護旗囉

中間果個邊個黎架，再嘈掟埋佢落海呀

咪又係飛落海

跳落去救旗呀嘛

你地枝旗甩色嫁屌

扯旗手咋話！

你哋護旗不力

學埋口交部d野
又唔衝落去執返支旗

去佢地微博貼保皇黨同班所謂愛國人士集完會點處理國旗嘅圖質問下佢地睇法丫

打個tag 出黎就護旗 係護就出黎企係隔離護喇傻鳩

下次去回收撐警果埋蝗國旗仔
幾百支咁拋落海

從另一個 post copy 過嚟，大家可以諗諗：

唔好諗理性回覆，
因為理性回覆只適用於君子，不適用於小人

扛著紅旗反紅旗，
比對家更紅更癲

有如：

香港遊行：「买奶粉 买三鹿蒙牛 不做汉奸」

中國大陸「釘子戶」貼滿肖像

國旗 + 中國大陸憲法：「公民的合法的私有財產不受侵犯」

企出嚟護啦咁威威豬

如果過兩日又掉過就好笑

港星你係咪搞錯d野

潛台詞=我係擦鞋仔

認真下次搞共產黨旗好啲，我地自己友會明白中國=中共，但上面啲大陸人未有呢個覺悟，冇必要俾位佢屈港獨，反而對準共產黨大陸人相對會易接受，可以輸出革命

班藝人on99

呢d就衝出嚟7

跳落海執返佢囉屌
得個講字

同fb比like醫cancer差唔多

屌那星，
成班所謂嘅護旗手，個個都係冷氣度扯旗打開機，
支旗跌落海，
跳落海救返支旗嘅
一條毛都無

連登巴絲：對個班偽愛支人仕表示震怒，予以最嚴重嘅譴責，
同埋....

皇天擊殺！！！

証明要keep住做

垃圾掉落海就污染海洋架啦

端典啲垃圾係燒架

叫哂呢班仆街啲仔女飲兩罐三鹿奶粉先出黎講愛國啦

倒不如…

個三位係香港都唔會有人提起

一定係撐警集會個垃圾桶

護旗？今日唔見你去咁多區護？

淫蟲係就拍返幾套關於救國旗嘅動作戲

愛情動作片

清算

漏咗王嘉爾

好撚7呀，屌你老母

陳小春黎個垃圾

都冇人當佢地香港人啦

好能肉酸

我是扯旗手

邊撚到香港眾星
佢地中國人來㗎喎
非我族類休想用我香港之名

唔好意思負錯皮

呢條咁嘅撚樣，上次乜撚嘢中國一點都不能少已經同佢個食屎狗老婆係係度post嘢，

dllm 應采兒美國護照，台灣出世，香港身份證係度擦大陸鞋，兩條食屎狗，希望佢哋個仔第時150cm 都無， on99

屌你老母陳小春，陳偉霆，王祖藍，祝你哋世世代代做含撚食屎狗！！！！！！！！！

無錯

block佢地啦呢d un sing

Who cares ? 咁都值得開post ?

習狗果幅超正

呢個就係點解佢哋喺大陸做到上晒位但喺香港人眼中仍然係垃圾狗也不屌

仲有隻蝗嘉爾日日sell自己係香港人，拎香港人身份招搖撞騙

打巴士司機一定係內鬼
唔畀救護車/中風/孕婦去醫院一定係內鬼
封鎖醫院附近道路一定係內鬼
噴黑交通燈一定係內鬼
港獨/支那/ 針對中共 分化了和理非一定係內鬼
針對平民而非政府 一定係鬼中鬼

雙重標準又嚟喇，一面旗飛入海咁多說話，廢中隊爆晒個垃圾桶又當冇件事

嗰個鳩UP唔洗本 人影都唔見喺微博護？

斬首添呀

得罪講句 有幾多個"港星"仲有能力係香港搵食
你問個00後都未必識你邊個

連登都是護旗手

護旗不力斬首

護又唔出黎？
幫你地報名去山區參軍咪護到旗

由第一日69就已經比人話係港獨遊行啦

佢地唔包圍住五支旗桿咁點護呀

你地咪試下走出黎護旗
睇下會唔會拋埋你班柒碌落海

畜牲唔識講人話正常

睇多Ｄ
多謝一班偽香港演員
幫手宣揚去中囯國

係要咁撚多事

我地唔要ge野
人地奶得好勁
可見品味差距

成班傻鳩

又唔見你地班暗星跳落海執

大陸啲低能野 咩撚野護旗手

唔該各位返葵涌邨嘅小心 換咗衫先好行入嚟
[突發] 紀律部隊宿舍 葵馥苑 有狗車 仲有軍裝

出黎行動啦你地

邊度有香港星？

依班全部過晒氣嘅所謂明星

白矮星？

俾死中囯人睇多Ｄ
多謝一班偽香港演員
繼續屌丫
ＰＯＳＴ多Ｄ去微薄效忠丫

幫手宣揚去中囯國

微博打飛機有咩用 人呢？

我都係護旗手, 不過張旗5同

成班傻仔，以為係表態愛國，其實係挖緊中國瘡疤，一路笑緊中國旗比人丟落海，一般呢啲事件中共想冷處理，過兩三日當冇咗件事，班傻仔就叻唔切日日提

on9又唔見你哋落尖沙咀護旗？

我是鍵盤護旗手

第二張貼到成間屋都係維尼好正

d撐修例ga茄哩啡係甘做野ga
d人工太少la, 如果5係點會甘冇專業精神
就算要掉都返屋企呢埋先掉ma

賣港狗賊

落現場執番上黎啦
係微博轉發做乜鳩？
做實事啦

護奇狗

即刻去海運執返上黎先講啦

？而我不知道陳偉霆是誰？

其實大陸人咁ON9，香港人日日搞佢地枝旗就夠啦，影響力大過圍呢度圍果度，好過搞到香港民居。

護到就唔會係海到啦, 仲話護旗手,
14億咁撚多人, 都護唔撚到,
收皮啦

鍵盤護旗

Angelababy

一支旗重要過警署

又拎人數黎打飛機

乜原來條友係香港人

唔使開po打飛機嘅，過來香港護旗唔係好難wor

咁咪出尖咀護囉

護你老母咩
人呢？影都無個

返屋企扯旗然後揸住碌鳩再po上嚟啦，護旗，屌

屌 簡體字都打埋。cls

跟埋落海護啦
我支持啊

頭先 tst 先掉完支落海

係 TST 毛都見唔到
護條撚

唔係港星
係支那星

我是護旗手
得把死人口

咁你過黎護呀嘛

頭先又跣咗落海啦

嗰啲係大陸星嚟

未入都估到有呢班人

唔tag俾大陸仔屌,tag左俾香港人屌

新聞可以用臭蟲等字眼
利害了

屌你老味來來去去都係呢幾件垃圾
次次都第一時間衝出嚟奶
好驚大陸冇job呀？？

100萬既題目 呢到有邊個係香港撈得掂

心碎了